[csgo]搵居歐洲香港人打下csgo

我地夜晚大約有十幾個香港人玩mm/mix
rank distribution (mg - ge)
有興趣既加下我啦 (最好留言我個wall係eu hk player)

樓豬辣殺

faceit bottom fragger

u noobshit
me 32frag cant win
so why try hard

屌,打辣殺都咁try hard

唔講啦
呢班勁過上面好多囉